岩岩懷疑比男經理性騷擾

今朝本身坐係位check 緊email
佢就行埋黎同我講 呢樣野好急可唔可以幫我吹吹
之後就行開左

之後成朝都冇心機做野好似比人性騷擾完咁 可以點做?

利申: 個經理好似係gay

#

去廁所記得唔好用尿兜 唔係會比經理後入

你現在位處創意台

真
如果係假我幫你含

呃撚含

叫你吹就快撚啲喇, 係樹出 post

想唔想扎啊？

0分

咁大個人.
面對咁小事都要上高登問人點做..................

我屌你老母死ON9仔呢到連登呀高你老母登 弱智就返去搵你老母啦

咁你未幫佢吹吹law